{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho643756/tteulang-beullu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216219&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689121&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201739077&selectedRatePlan=208644263&expediaPropertyId=16527451&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뜨랑 블루"
    },
    "text": "トランブルー\\n\n大韓民国ソウル特別市冠岳区新林洞7ギル52\\n\nトゥランブルーから車で15分以内の距離に位置するロッテアウトレット - ソウル駅店とNソウルタワーは周辺に提供される特典で、WiFiとセルフ駐車を無料で利用できます。 また、南大門市場と明洞通りも車で近い距離なので公共交通機関を利用するのが便利です。 この宿泊施設は新林駅とDanggok Stationが近くて交通が便利です。 ホテルは66室の客室を保有しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認しなければならず、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要がある場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、満7歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで宿泊する場合、無料でご利用いただけます。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 駐車はリクエスト時のみ施設内で可能で、セルフ駐車と駐車スペースの制限は考慮する必要があります。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは大韓民国ソウル特別市冠岳区新林洞7ギル52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから何分でロッテアウトレット - ソウル駅店に行けますか？",
            "answer": "このホテルからは車で15分以内でロッテアウトレット - ソウル駅店に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルから南大門市場や明洞通りは近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルからは車で南大門市場や明洞通りに近い距離ですので、公共交通機関を利用するのが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "このホテルの最寄りの駅は新林駅とDanggok Stationです。交通が便利ですよ。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はあります。到着時にフロントデスクのスタッフが詳細をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られる場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、宿泊料金はどうなりますか？",
            "answer": "満7歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで宿泊する場合、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、リクエスト時には施設内での駐車が可能です。ただし、セルフ駐車と駐車スペースの制限については考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 530
    }
}